美國參議員魯比奧：我們已啟動在參議院一致同意通過《香港人權與民主法》的程序

Sir! This way

Oh say can you see

原來係真

帶路帶路

by the dawn's early light

唔係5點半先熱線完咩？ 咁突然直接一致通過？

開始左啫 要等到時間到又無人反對先過到

老老實實，我覺得西灣河開鎗打unarmed man x2
同中大保衛戰係成班轉軚既關鍵

開咗個程序
等梗完

唔係轉軚，係俾人壓到冇得拖
射人，攻大學